CX北海道飛香港七個發燒

唔知係咪真
北海道飛香港，全部人不能下機。有7人發燒。相信香港飛機好快被全世界禁入境。

咁樓豬點去旅行

樓豬出唔到境了

北海道飛香港唔係應該禁日本咩 點解禁香港?

lm and wait fc

二樓

日本快撚啲封香港關

可能因為港人？

希望果7個係支那狗

感謝黨

又話出境會度體溫?

可能係其他路徑返香港等醫既支那人

正解
支持封日本

食退燒藥？

點解知佢發燒既？

重笑 到時全機隔離

上次曼谷都有個疑似發燒的內地旅客獲准登機，之後好多人唔敢上機

正苦:自我隔離十四日啦

有咩分別，野到成機香港人

真定假

蟈泰呢幾年真係食晒屎。

點解會係機上測到發燒?
空姐探熱?

早幾中東唔知邊個國家
有人發燒照俾佢登機
跟住其他人唔上
自己再買機票返香港

606100

似

北海道飛香港呀

支那人

依㗎係CX543
東京羽田返香港
睇清楚先出post

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

或者中途發病

坐佢隔離個個咪好那驚
係成機都驚呀

香港封關 刻不容緩

封日本啦，爆到黎香港

我都係跟網上forward 上黎
有錯唔好意思

日本仔發燒仲想黎香港
對日本人好失望

一般北海道旅行7-10日 倒轉計依批客應該係24-26果個初一禮拜中招

樓豬一睇就知係確診患者嚟

封香港!!!

唔洗撘了

北海道飛香港的話已經夜晚，點解個cabin外面咁光猛

而且CX580/581用777飛

屌 fc 下先post 啦
1. 東京番香港
2. 得一個發燒

番唔到鄉下會暴動架

543就合理，day flight

咪呀屌

mola mola

你標題都冇錯

條片果隻咪777 lor

嗰張相好明顯有PEY

今日CX543 B-KQD 77W 3-4-3 有PEY

CX581 773 冇PEY

今日班機?

542 543

有冇人比人拉左 我屌 成地都係

Sorry
我上面都有寫唔知係咪真

好撚驚gg

最尾個大屎忽好撚正

上左白車之後唔知

見到有PEY話是581已經得啖笑

呢隻咪777囉
雖然張櫈顏色同351有D似, 但櫈後面設計唔同
但同意唔係北海道機

好似全部有跟進啦

班殺人犯真係憎死香港人 佢地唔配係香港人

此帖已完
係東京飛香港同埋得一個發燒
誤導咗大家唔好意思

嗰條片有PEY 好明顯係77W

CX580/581用773 冇PEY 而且不會日光返香港

CLS 封關啦
DLLM

好想同藍絲同港豬困係香港

唔好放流料, 嚇人咩..............我2月6要去東京呀

CX543 今日1433已經到左香港而家先有片
然後同一架機B-KQD已經用CX657編號係今晚1946到左新加坡so so should be no big deal

緊急召集因航MarcoPolo member！！

篤航最出名就係唔cleaning

國泰幾時罷工 得幾個員工罷無作用 比人當CONDOM

拍片條友仲笑得出
都幾苦中作樂

支持真封關 日本咁撚多確診都唔封 點對得住罷工嘅手足

#2 溝你?

我8號ANA。。。。。

唔係

不推文啊大家
流料黎

封左我就即刻

屌呀，日本傳入黎應該係我地封日本先係

日本咁仆街嘅自己就捉得咁嚴，走嗰陣就你死你事，坐佢隔離嗰啲都唔多得佢唔少
連登祟日拎冇嘢講啦

架機係 羽田返香港 cx 543
有港客未去過大陸，發燒 38.1度

之後架機如常咁清潔左 30分鐘
就飛左 cx657 去新加坡
B-KQD

Fc?

我朋友怕到CANCEL左機票.....................

假，
架機係羽田飛香港，一個發燒

屌你老母封關 支那全封

頭先睇定住宿果邊取唔取消到
有一間住6晚取消唔到

我有２個同事都取消埋 睇來呢…２個月去日本既港人都。。。

乜發燒都上到機嘅咩

食退燒藥就得啦

拉

中国香港人